唔肯罷工既醫護人員祝早日殉職

死全家

班傻西醫護有得做英雄不知幾爽

Kamikaze

Cum國旗定cum區旗好